 00:49,  1 марта 2019
Инспектор погиб при оформлении ДТП вМоскве
Сотрудник ГИБДД погиб при оформлении ДТП на въезде в Гагаринский тоннель в Москве. В него врезался другой автомобиль. Об этом сообщает агентство «Москва» со ссылкой на источник в экстренных службах.Инспектор получил тяжелые ранения и умер в карете скорой помощи.Как уточняет ТАСС, гаишник сидел в своей машине, когда в нее сзади врезался Lexus. Всего в ДТП участвовало четыре автомобиля.На месте работают правоохранительные органы. Выясняются обстоятельства случившегося.
